\chapter{Knižnica \texttt{open62541-cpp-api}}
\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth, height=\textheight-7em, keepaspectratio]{obrazky/nodecontext.jpg}
	\end{center}
	\vspace{-1em}
	\caption{\textit{UML} diagram \texttt{UaNodeContext}.}
	\label{nodectxuml}
\end{figure}

\chapter{Aplikácia \texttt{process-cell}}
\begin{table}[!h]
	\caption{Dáta blok exportovaný do formátu \textit{csv}.}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Name             & Data type         & Offset & Accessible & Writable & Comment \\
		\hline
		Data             &                   &        &             &          & o0      \\
		Info             & InfoNode          & 0.0    & TRUE        & FALSE    & o1      \\
		Id               & UDInt             & 0.0    & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		SerialNumber     & String{[}20{]}    & 4.0    & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		RevisionCounter  & DInt              & 26.0   & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		Manufacturer     & String{[}20{]}    & 30.0   & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		Model            & String{[}20{]}    & 52.0   & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		DeviceManual     & String{[}20{]}    & 74.0   & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		DeviceRevision   & String{[}20{]}    & 96.0   & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		SoftwareRevision & String{[}20{]}    & 118.0  & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		HardwareRevision & String{[}20{]}    & 140.0  & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		DeviceClass      & String{[}20{]}    & 162.0  & TRUE        & FALSE    & p2      \\
		Manufacturing    & ManufacturingNode & 184.0  & TRUE        & TRUE     & o1      \\
		State            & UInt              & 184.0  & TRUE        & TRUE     & p2      \\
		Status           & UInt              & 186.0  & TRUE        & TRUE     & p2      \\
		RunAction        & GenericMethod     & 188.0  & TRUE        & TRUE     & m2      \\
		RunMethod        & Bool              & 188.0  & TRUE        & TRUE     & p3      \\
		ReturnVal        & Bool              & 188.1  & TRUE        & FALSE    & p3      \\
		ActionId         & USInt             & 189.0  & TRUE        & TRUE     & p3      \\
		ParameterA       & Real              & 190.0  & TRUE        & TRUE     & p3      \\
		ParameterB       & Real              & 194.0  & TRUE        & TRUE     & p3      \\
		DoneCmd          & Bool              & 198.0  & TRUE        & TRUE     & p2 	 \\
		\hline
	\end{tabular}
	\label{csv}
\end{table}


\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth, height=\textheight-1em, keepaspectratio]{obrazky/processcell/fbmethod.png}
	\end{center}
	\vspace{-1em}
	\caption{Funkčný blok spracovania \textit{OPC UA} metódy.}
	\label{fbmethod}
\end{figure}

\chapter{Aplikácia \texttt{product}}
\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth, height=\textheight-7em, keepaspectratio]{obrazky/product/productflow.jpg}
	\end{center}
	\vspace{-2em}
	\caption{Priebeh aplikácie \texttt{product}.}
	\label{prodflow}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth, height=\textheight-7em, keepaspectratio]{obrazky/product/processcellclientuml.jpg}
	\end{center}
	\vspace{-2em}
	\caption{\textit{UML} diagram triedy \texttt{ProcessCellClient}.}
	\label{celluml}
\end{figure}


\chapter{Aplikácia \texttt{recepture-writer}}\label{recepturejson}
\begin{lstlisting}[language={Json}, caption={Receptúra v \textit{Json} formáte.}, label={Script}]
{
	"Header": {
		"RecipeId": 10,
		"RecipeVersion": 1,
		"ReleaseDateTime": 1583446301,
		"SerialNumber": 1000,
		"OrderDateTime": 1583446323,
		"DispenseDateTime": 0,
		"Status": 0,
		"PieceListLength": 1,
		"ProcedureLength": 1
		},
	"PieceItemList":
		[
			{
			"Class":5,
			"Definition":6,
			"Amount":15,
			}
		],
	"ProcedureStepList":
		[
			{
			"Order": 1,
			"Operation": 1,
			"ParA": 0,
			"ParB": 15,
			}
		],
	"ProductionState": {
		"State": 0,
		"Step": 0,
		"ReservedActionCellId": 0,
		"ActionReservationId": 0,
		"ReservedTransportCellId": 0,
		"TransportReservationId": 0
	}
}
\end{lstlisting}

\chapter{Obsah priloženého CD}
{\small%
	\dirtree{%
		.1 .
		.2 i40barman\DTcomment{Zdrojové súbory aplikácií}.
		.2 ModbusServer\_TiaPortal\_V14\DTcomment{\textit{PLC} program}.
		.2 Diplomová\_práca-Komunikační\_rozhraní\_pro\_testbed\_I4.0-Marek\_Magáth.pdf\DTcomment{Elektronická verzia diplomovej práce}.
	}
}